1-9-2019 19:25 朗屏西鐵站有老鼠

唔好行A-C出口個邊

推x10

一定唔可以係果汁間野隔離個lift落，架車泊左個個位

D-F出口個邊我個到睇唔到，如果有巴絲睇到可唔可以報一報？

19:38 架車仲係到

19:40 架車走左，睇方向似係去朗屏八號個邊

19:47 而家safe

22:32 朗屏西鐵站有大量老鼠

一定唔可以係朗屏站出

朗屏邨食蕉放左兩架老鼠車入月租停車場，屌你老母

22:22 2架老鼠車已走